機會黎啦，我汁到張中學教職員證

如圖，如有認識麻煩告知，已即時轉交港鐵職員

我覺得依個係上天賜比我依個小毒毒既機會

點解唔係拎返學校？

借啲意見佢真人

大埔啊，我係九龍灣汁嫁

長洲都要去架啦

汁你老母

你想點？

食miss

以為係李佳瑩

點解好似男人咁既

+1睇錯

你個名

汁樓主老母

完來miss lee 唔見左證

汁佢老母

同佢講返唔洗報失

男定女呀 ，打哂呔喎

張相着恤衫打呔

👬？

訓醒未啊？打呔喎

主任 發達啦

辭左職咪掉囉

屌實比學生笑死

加一
第一次睇，一路睇一路係個心到讀都睇左李佳瑩，再望多次先見到桂字黎

校友留個名

八皮
代領人工

我係見到上面個cm先知係佳

唔係呀龜係呀桂

有無同學仔上連登

汁你老母 字都唔識打

張相咁似男人嘅

靚唔靚架

汁你老母呀

有冇同學?

主任教下樓主中文啦

理撚得你假膠定點 汁你媽閪咩

汁你老母
叫條女教下你中文啦

panel姐，唔一定係SGM既

凌辱主任

第一眼見到係佳，但睇到英文拼音係kwai 心諗佢邊到人，點解會咁串 原來眼殘睇錯

校友留名

俾返我呀！

搵左人通知佢，唔該哂巴打

男人定女人啊